2016年15星狀元

點解兩個都係眼睛毒撚